參議院最快下月中全體審議《香港人權民主法案》

【🇺🇸審議在望 | 香港人權民主法案】

參議院最快下月中全體審議法案！

黃之鋒、羅冠聰、何韻詩、梁繼平、敖卓軒等昨日轉至參議院進行遊說，會見參議院外交關係委員會主席共和黨參議員里施（Jim Risch）和委員會民主黨少數黨首席議員梅南德茲（Bob Menendez）。

會見期間，兩位議員向遊說團透露，將安排外交關係委員會於下星期審議《香港人權民主法》。倘若《法案》順利通過，意味立法程序將又過一關，而參議院則最快可以排期在10月中作全體審議。美國參眾兩院的全體審議是法案立法的最重要階段，若兩院全體通過的法案內容一致，待總統簽署後即宣告正式生效成為法律。

過往數年，因為香港議題未能獲得足夠的國際關注，《香港人權民主法》一直未能突破委員會審議的關口。這次有機會出現歷史性突破，通過委員會階段，除了有賴長時間的國際連結與遊說工作以外，更是因為香港人長達十五個星期的運動，堅持到底爭取民主自由的 All-in 精神。

與我們約見的議員無不大讚香港人堅毅精神，令他們意識到有必要站在香港一方，與香港人同行，促成《香港人權民主法》顯露曙光！在國會正式通過法案前，香港人不要放棄，我們要繼續向世界展示堅韌不朽的決心！

========
『零時差』收取國際資訊
👉

🌏【讓世界看見 與港人同行】
支持眾志國際連結 |

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :